Необходимо спроектировать и разработать SOAP сервис «Исследования».
Основная цель которого стандартные операции: создание, чтение, обновление и удаление исследований со следующим набором полей.

#Сущности:

#Пациент

1 СНИЛС;

2 Фамилия;

3 Имя;

4 Отчество;

5 Дата рождения;

#Общий анализ крови

1 Дата измерения;

2 Уровень гемоглобина;

3 Эритроциты;

4 Средний объем эритроцитов;

5 Средняя концентрация гемоглобина в эритроцитах.

#Необходимо реализовать валидацию данных, протоколирование на всех уровнях.


#Требуемый инструментарий​:
● JAVA;

● База данных на свой выбор;

● Hibernate